有冇人知呢到係邊到黎？

有冇人知呢到係邊到？
之前佢差我錢唔還
揾佢又唔覆
依家終於俾我知道佢係住呢到
但又唔知位置。

去做執達吏收樓呀？

唔係囉我係認真問

佢係唔係憑本事借?

綠色玻璃真係好柒

使鬼咩

佢應該真係有米嘅。不過冇心還囉

仲有無啲咩線索？

好似對面係比華利山（唔確定